[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (14)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

99強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton

梓豪剪剪個頭啦

梓豪

豪情三撲

ironman咁fake

執下會多啲星味

梓豪好qq

係好撚難聽呀屌那媽

好q

執到既

Eric 應該唔like 佢唱歌
所以轉返

Tsz Ho 靚仔過大王啦

想做梓豪打手

但好治癒

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

ironman撚左火火一嘢
火火諗住ironman要㗎啦
吖頂你熄燈喎
咁咪彈左俾我

Louis上次幾多盞燈？無睇到

唱到咁，唔得wo....對比其他參賽者公平咩

點睇都係嘅

唔係好想睇louis....

未受社會摧殘係唔同啲

梓豪對眼好似2circle. 係咪得我眼殘咁覺得？

又未到好難聽既
不過真心q

梓豪好可愛

想louis 收皮

唔記得不推文

Louis 加油啊 我鍾意你行左轉右㗎

花姐你食童星點心麵會唔會太明顯

I believe

Louis算把啦

佢啲性格點撚樣做到星

收番埋啦頂

louis應該窄窄地

louis真係冇咩驚喜

梓豪最尾個眼神真係好cute

依個POST是旦一個都靚仔過佢喇

Oscar L好瘦啊

好似3

大家記得用不推文

隔離屋個小朋友好可愛果種 唔係偶像

繼文

Louis 爭氣啦好冇
B2 團火去左邊

太無自信

頂你緊張乜野

Louis真係冇乜進步

佢開心個樣Qq 到呢

唔係比評判睇 係比youtube既fans睇

花姐講得幾好

louis係真毒撚

肥仔亂入

肥仔

後面傾得好開心

花姐真係好麻甩

花姐教仔

行左轉右 既Louis 去咗邊? 死咗?

肥仔喺度

後面係到玩

佢靠自己真係唔掂 仲要態度hea撚到

花姐對佢咁好
對牛彈琴

louis算吧
對佢好失望

花姐係咁屌
但又無屌錯
爭氣呀

花姐都自己講左唔公平
但係佢自己決定依種方式比賽
跟本就係睇果3條撚樣想要邊個

肥仔 louis爭氣啦

花姐好燥

好得意

frankie又喺度做咩

花姐屌得好丫
你想繼續表演你起碼要過到評判那關

頂 肥仔講野果下以為係幕後工作人員

咩人黎

Louis 信唔過 Frankie

小學雞？？

好串

收皮啦
對你好炸

Louis大毒撚

笑撚死

躝啦louis

我第一下以為係阿包

肥仔好波

前隊友
又諗起行左轉右

肥仔都唔識唱歌

走啦
咁大個人蛇蛇瓜瓜咁

真係路人甲咁款

louis真係零自信

轉左歌喎

Louis今年好差

Louis真毒

拉高顏值

Louis 係真實世界應該係黑人憎無朋友個d

比做係我都會想肥仔睇嘅

Louis 對眼好似無focus , 對耳聽唔到咁

我都睇到有少少燥

Eric俾信心佢？

Eric kwok

等睇ironman臨尾熄燈

呢個Louis証明到... 淨彈住結他配合唱都係有一定難度... Will彈住唱仲跳到舞都竟然冇燈 CLS

點解咁似劉馬車

唱歌好差喎

ironman可唔可以撚狗

唔差嘅

louis真心唔唱得喎

有藍燈佢信心大d

但係我好鍾意佢

肥仔真係好可靠

其實又唔差嘅 不過性格真係幾on9

第1個真係慘

Iron man 補番上年
幾感動

Agger 差左

唱得唔係咁好聽咋喎 咁都有三藍

一陣同我紅晒佢啦屌

好彩在簡岩歌

好難聽咁都三盞

下

亂鳩㩒

佢尷尬表情

揀得呢首都預冇驚喜架喇
但評判把尺真係好難明

佢好似自信咗嘅

仲要拖到最後執人都唔撚記得佢
我係評判都唔會執佢

舊年好中意b2 都想佢可以爭氣
但好似真係冇乜火 仲謝過舊年咁
冇derek嗰種令人好想撐佢繼續上嘅感覺

導師真係同花姐唱反調㗎喎
花姐又燈到一個入左

因為唔靚仔

一般咋咼

team spirit

我覺得呀Will真係好慘

我屌 想dum撚左部電視 好嘅唔要kem嘅要

阿will 會複活返架啦

Ironman

可以唱得好d

咁都入

愈黎愈憎Louis
btw 之前係咪話佢同肥仔條女單獨出街

True 唱歌差咗

肥仔真係好得意

靚仔喎

好撚騎呢

Iron man 問得幾好

食煙?

佢好似吸毒咁迷迷下

Load完未

好尷尬deadair咁耐

Dead air 做乜鳩屌

尷尬

講野真係唔掂……

快D撚狗

其實佢唱到架
係太無自信

入咗真係生性啲

肥仔我由造星1支持到而家

真心Sunny 唱歌正過Louis 好多

劉馬車....

佢啞左毒撚既悲哀

屌，醒未呀，睇到炆

話佢差咗

啲反應咁差

on99咁

同你一樣

唱得唔好又要俾人入

好唔討好

Take咗野

點解會變成咁

無自信

mcc呢下似話佢吸左毒
哣哣地

生性啦Louis

完全唔識講野好失望,點解仲衰撚過上年
而家好撚失望,上年明明好留意佢

以為Eric kwok玩佢
點知冇熄到燈

louis其實咁冇鬥志不如唔會參加

啲配樂搞到好尷尬

完全唔知做乜咁

屌咁樣即係個個下年翻兜都入啦

毒撚快啲foul 走啦 造星唔啱你

呢關俾佢過到希望佢真係生生性性

唔撚係播西遊呀

louis唱到咁，又無性格，又唔知自己想點都3燈。真係好似你咁講睇3條撚樣想點

屌咪就係

靚仔，但衰黑仔

俾人問到直頭呆左

見到Louis個樣就嬲

咁我都係問句係咪得罪你 都叫大反應
咁我問一句你覆我成抽係咪仲大反應呢
有啲野心照啦

冇 heart

本身期待佢今年有進步
但唔止冇進步仲差咗
行左轉右既louis係咪已經唔會再有

行左轉右個段唱得好好

可靠嘅隊長

Dead 咁耐仲以為會三盞紅燈，個問題有幾難答

笑死

點解咁嘅性格都做星

佢係唔會珍惜架啦算吧啦

要人lead住先有自信點做個獨當一面嘅歌手

其實佢係點溝到女？定女溝佢 佢唔曉拒絕？

想睇返依個Louis

Will同derek

行左轉右既louis幾時返嚟

佢外表唔似毒撚不過講嘢就1999
點做明星呀

我個user name真係可以送畀louis

完全無星味
再係咁等收皮啦

佢嗰種呆係令人好忟，好Q憎佢，係真懵。

基本對答都唔識⋯⋯

屌！
睇撚到炆！
Louis哥唔知自己想點不如咪撚參加啦
Sunny真係輸得唔抵

Louis差左都入到 點解will冇得入

本身舊生中數一數二鍾意，依家

見到咁dead air又諗返起上年個Wes

明明之前cctvb先播咗一次

未紅到已經得罪曬幕後同記者

唱歌又唔係真係好標清，樣又唔係靚仔，問佢少少野都呆撚左咁，呢條友究竟點解兩round都俾佢負負碌碌過左去

上屆已經唔係好鐘意佢，今屆又無進步，都唔知佢番黎做乜

same

個陣loop左好耐個句
可能佢要人carry下先發揮到

可能真係要有肥仔帶住先可以表演得咁好
但肥仔冇可能成日照顧到佢

屌
個個真係似take野啦

收皮啦louis
態度又差又普通
屌
阻住晒啲位
唔撚想睇佢
成pat野咁

啲轉數慢撚到

佢知解釋一定俾人屌就真

諗起佢同193 live都係193 lead住咁

我都覺
下round繼續驚 繼續on99

畀返derek ho我呀屌你

肥仔都照顧幾多人

無乜性格囉
好難討好觀眾

無信心，驚講錯嘢變番紅燈

一般 不過唱得跳得 係可惜嘅
好過Louis 好多

我上季都因為呢句留意佢 但今季真係好失望 唱歌又差咗

果時個台多人
佢無咁怯

上季我自己最留意鍾意
細貓 193 LOUIS
唉,louis食哂屎

可一不可再㗎啦 上年係其他4個b2人夠堅先壯到佢膽

derek入唔到 然後louis入到

一冇肥仔就收晒皮

真佐助型毒撚

撤回louis
還我derek ho + will + 2circle!!!

應該係

其實睇佢IG就會知勁多人都覺得佢靚仔，根本唔洗拗 咁就更加唔合理 連樣都有埋但冇燈

未開季之前係睇好Louis
點知仲差過上年
爭氣呀

咦 同巴打你啲心水幾似

就係有班盲粉係咪都推人上去
佢上年完左 都冇比VIU 搵去拍其他野就知佢對花姐既價值係0

諗諗下個次唔係佢唱得好,係肥仔carry得好

好樣衰

梗係啦
你老屈我wo
完全唔明心照啲咩 講嚟聽下

柒撚到

derek作為repeater好佢好多啦真心

棚牙

Louis讓個位俾will啦屌

以為自己蕭敬騰咩，唔出聲，唱仲要唔撚得

佢啲牙真係唔掂

louis真係太令人失望

好撚柒

我啲牙應該衰過佢

花姐係咁講仆街喇

有冇偷其他參賽者啲電話

點解要遮埋連豬

走啦

個個唔識rap都rap
但偏偏識rap個個唔入
屌

其實有啲似sunny

屌 rap撚夠未，好撚煩呀

Louis成日個樣都呆呆滯滯咁

Rap可以遮到牙 識玩

我心水好古怪估唔到有人似喎

岩岩見到連豬

遮到棚牙

垃圾火雞男朋友

旁白真係好口賤

又rap
成晚rap 左幾多個呀屌

睇騎呢人最開心

啲牙咁柒記者都唔想影你啦

留名等睇花姐燈到佢入圍

希望分組賽行左轉右嘅Louis會返嚟啦 我未完全放棄㗎

歪嘴

肥仔好識教人，佢無論part邊個都好好睇

好撚醜呀

樣呆還樣呆，人地問你問題你唔答，on99咁

依啲拍戲都未必得啦 仲學人做明星

想走就快d啦 7頭

牙

梓豪好撚正

同意

無肥仔呢類人一定食屎啦

樣衰衰

呢個係邊個條仔？

唔適合係娛樂圈搵食

咁啱今晚太多rap

係完全無反應呀
頂

素顏柒咁多既

講野啲表情都樣衰衰咁

火雞姐

臭雞姐條仔?

不如變做rap比賽啦屌你
個撚個都rap

我都未架
希望eric kwok 可以幫下佢

梓豪艾粒腰

真係好開心 ？

好憎火雞姐連帶佢條仔都憎埋

咁撚多人rap
唔撚識唱歌？

行左轉右

好似瘦版bob

yeah 乜9

淨係呢樣都唔想佢入

屌 還我 2circle

係同唔係都諗咁撚耐

屌你
畀返2oo入啦屌

炒飯梓豪

咪係囉都唔係男人黎 係咁er...er...er... 真係好垃圾 睇到把鬼火

真！

係咪賴閪賴到彭牙咁樣

都唔知LOOP咗幾多次
心水3個呢隊有兩個

Louis已死

幾有鋪排
幾好

反應咁慢，接受訪問真係可以由頭坐到尾唔出一粒聲

我咁撚多紅字viu唔撚柒cap架屌

真係識rap個啲又唔比佢入 做乜鳩

呢兩個又手鬆到
今集頭兩件又咁手緊

物以類聚

啲牙 同對眼

3藍

香港有hip hop

花姐又燈

阿聰咪樣衰過2circle 點解差咁遠

miss chan chan 係要身高180以上

做得火雞姐條仔都唔好得去邊

咁都3藍

完全唔知再參加係咩心態，連熱誠都冇，點說服人

Slim shady rap

2 circle呢!!

又話鍾意靚仔
呢個呢

耐左就無得佢接受訪問，拜拜得㗎啦

花姐真係好燈 ...
比佢話死緊既 通常都好成績

冇撚野呀 rap得好？

但係我又覺得6wing啲牙好可愛

lu

明明佢都好醜樣

花姐估乜錯乜

啱呀 2circle 呀

無嘢呀 高顏值？

呀聰邊度靚仔

呢個聰真係莫明其妙

未開始跳已經藍
可能佢心諗早知唔駛跳

阿Lu

阿聰高顏值

Lu

Frankie2.0

2 circle唔復活就直接燒片!

點睇都2 circle rap 好好多喇

但佢好似幾高

阿Lu!!!!

依個啲牙太長 同黃

陸永正

燈左了

連豬都要打架

終於等到阿lu

Lm

佢keep得幾好

唔似33wo

唔係呀嘛，火雞姐

花姐唔好燈Lu

frankie真係好靚仔 每次見到佢都要講一次

6wing得意係佢個性格同語氣夾落佢個樣

花姐燈力………

唔似33

2 circle 同埋這就是態度個肥仔 係RAP得最勁
2 circle台風屌打晒全部RAP既人

嗰時佢同miss hunny 拍YouTube
覺得佢都ok
但好似好厚粉

分組之後再淘汰人就唔會再見到佢

Lu個樣有小小似張家輝

有點老 不了

佢兩個似樣

個樣看落同frankie差唔多大，唔係好老姐

靚仔lu

200個認同。

31歲都好靚仔

阿聰好撚柒

要入啊!!!

好得意 成日扭黎扭去

佢地全部都鍾意開心，笑

阿lu好似一個音樂人版嘅Frankie

真係唔似33歲

真人靚過張相添啦

打格

33
收返

33歲黎講好靚仔

遠視未睇到囉

識咩丫
阿lu有少年感

識貨

今集好多Frankie鏡頭

似20尾

唱得幾好wo真係
又童顏

佢嗰種呆係會令人火滾

真 好撚好笑

唔洗睇燈啦，你地仲信佢地真係想揀先揀？
內定左啦屌

屌你 又揀靚仔
香港先生咩屌

啊lu 好有日本 j家 feel 戀愛他

點解又要rap

啲英文好聽啊 好過頭先好多人

Lu好靚仔喎

屌又rap

又rap
不過今次自彈自rap

皮皮

一個跳一個唱
Mirror咁多人跳
放阿Lu入mirror好過放Frankie

嗱呢啲rap就真係好聽喇！

阿lu

Rap得好過mirror入面啲人

後面個MON 張相柒咁多
靚仔P到柒頭

lu掂 ar

即㩒

真係咩

似日本人

Why not noth

Miss chan chan專睇樣

me like lulu

彈住rap其實好難

MISS CHAN CHAN 好搞笑

全民唱rap
做乜鳩

阿lu好掂

miss chan chan係咪講錯咗
坐得遠 佢遠視 咪睇到囉
係咪想講近視先睇唔到

Lu 33歲黎講好靚仔

咁唔好揀小魚

lulu 娶我得唔得

呀lu

個死肥西 收皮啦

有波仔屌

下集有mc

下集啲人夠juicy

又係姜濤啲歌

聽晚有波狗

新歡

下集有波仔

聽日有扮女人

肥文

波仔 死開

MC 真心靚仔

下集

我見到肥姐

想大力屌鳩佢好耐了，終於到佢

Lu好靚仔可惜有啲矮

肥文個妝

佢應該係老花

聽晚有MC了

聽晚個啲都係唔係幾想睇

MC

今集總結:
還我2 circle!

準備全民圍屌波仔

mc

希望冇人揀波仔

下集phoebus乜事搞到咁

條魚可以休息下了

聽晚有MC

到時靜音先

60強會播幾耐 想睇mirror

正 cotton波仔

牙長 CLS

阿lu上年就應該入啦
不過今年都唔遲
阿lu

火火：簽咗成間琴行返嚟

佢講緊邊個

好靚仔仲show d小肌肌俾我睇

認同

可能因為唱歌難聽佢都救到
所以揀啲靚仔唔識唱都無問題

有當年台灣偶像劇啲男主角樣
真係唔錯呀

踢走星座撚

又扮姜濤 走抖音feel 唱埋d大陸歌？

一定無

見到阿lu即刻醒神番
等緊mc黑狗同oscar li

認同
仲要孝順仔黎

靚

呢個comment真係笑咗出黎

黑狗

有少少賀軍翔嘅feel 唔係個樣 係個感覺

都係等緊黑狗同oscar li

其實好可惜 細貓入唔到Mirror

等重溫佢個part

等睇MC

係高度差少少

究竟聽日有幾多頁屌波仔呢

lulu我愛lulu

我覺得我係為左睇花姐comment d仔而睇今晚啲表演都幾悶

入圍名單

A組 火火
1 Angus
2 Rain P
3 繼文
4 梓豪

B組 MISS CHAN CHAN
1 Justin
2 K Lau
3 和味隆
4 George
5 Eagle
6 阿聰
7 阿Lu

C組 ERIC
1 Hottick
2 Mike
3 Tank
4 表弟
5 Louis

復活區
1 Will
2 Eric
3 志維
4 Derek Ho
5 細John
6 小魚
7 東坡
8 2circle

屌好哋哋有男人唔做走去做女人

屌係呀果type
個人感覺好過而家啲韓星靚仔樣

保守估計 直至開新post

覺得佢哋唔係好公平囉

Miss chan chan係到 好笑好多

排骨婆食屎啦

我覺得啊lu有啲似炎亞綸 都係靚仔

造星公平就唔係造星啦

Frankie唔化妝個樣仲好

唔公平依樣野上季已經有

諗諗下 佢有啲似劉威煌

真係好精彩

今年更加

其實係咪你屈我先呢
我問句得罪你，疑問句黎
跟住你就屈我話講下都唔得，真係似，講到我唔俾人話佢似梁美芬
咁其實係咪我問下都唔得呢？
事實上唔止你一個話佢似梁美芬，我都無出黎講過啲咩
因為我覺得似唔似就好主觀嘅，鐘意點叫咪點叫
只係我睇返上文下理，上面明明係踩緊死魚有打頭，你就即刻衝出黎話june都有，好難唔令人誤會喎，問下好合理啫下化？

不過我爬返文，原來你屈過我係打手係本人添，嗰時我都無吠你，都係叫你爬返文
你屈人就得俾人屈就唔撚得？
跟住屈完我又話好想幫阿june含，不過真係咁鐘意阿june，就算覺得佢似梁美芬係咪又會咁叫佢呢
而家諗返真係覺得你陰陰濕濕咁好可疑

梓豪果浸青春陽光味真係好適合做偶像
求導師同viutv用力栽培

劉威煌玩巨星嗰時又係三張幾定接近三張幾

邊忽似
剩係外表劉威煌都老好多

真係唔好嘥咗佢
青春陽光又搞笑
而家好少有

可疑啲咩先
你打咁多野 我到依家都唔知心照啲咩

慘做炮灰

193
大家記住聽佢地首歌

小組表演應該會好好睇

佢哋咁手鬆 好驚波仔會入

2circle真係好唔抵

入左一定罷睇

係皮膚差d姐
評判好奇怪

屌 即刻鳩縮添
不過lulu個樣甜啲

入左我會日日睇日日喪屌，屌到佢自己都唔好意思。

keep得好好
一笑就有要戀愛嘅感覺
上年班垃圾評判嘥咗人一年時間

我都係中意睇鳩野 志維個種雖然睇到有點尷尬
但都開心既，救返佢啦

好靚仔其實上年真係好可惜 佢真係有潛力入mirror

呢個就唔入好過入

得罪講句其實已經靚仔過mirror一半人

其實好想知 有冇人覺得lokman 係稱不上靚仔

拿，老老豆豆，lokman每次表演都係型撚到癲，但唔係典型靚仔，台風好撚出眾

真....ERROR都好過mirror，人太多又有姜b.......

唔算靚仔 但真係好型

viu都無心搞mirror嘅
入左都無用啦

入error 好過

講開mirror
阿lu你唔好開tg呀
唔好俾班是非八婆搞住晒

IG UPDATED
A組 火火
1 Angus @poppingangus
2 Rain P @rainpfong
3 繼文 @electric_kaiman
4 梓豪 @tsz_hold

B組 MISS CHAN CHAN
1 Justin @lokjustinchan
2 K Lau @kayyyy_reve
3 和味隆 @wmlung_823
4 George @george_au.8
5 Eagle @ctoeagle
6 阿聰
7 阿Lu @lucas_chuy

C組 ERIC
1 Hottick @hottickyip
2 Mike @mike.tsanggg
3 Tank @tank_leung
4 表弟 @kennyiong
5 Louis @louiswong618

復活區
1 Will @willlawcw
2 Eric
3 志維
4 Derek Ho @derekhch
5 細John @johnjrchiang
6 小魚
7 東坡
8 2circle @born2circle

lu竟然仲未有tg grp咁清泉

原來真係冇？

花蛆係完全唔理error
好彩有濟哥

兩輯Error 遊已經好睇過mirror go 好多啦

好掛住呢個Louis

我都覺得佢係怕越講越錯，然後就越嚟越收埋自己咁我覺得佢今次聲無以前好，但啲肢體動作好好多

真 好鬼型 台風又正 上年西遊記表演依家睇返都係咁正 期待小組比賽

同意，陽光係好吸引同好少見

Eric Kwok咁樣撚梓豪，勁衰，好心喇，萬一火火見到佢提田，之後唔撳，咁梓豪咪勁慘

梓豪其實幾高？eric kwok 瘋狂笑佢矮，但睇片佢自己一個企，好難睇到佢矮

*見到佢撳

梓豪係陽光既
但咁似neway做梗學生優惠去唱K lunch咁

係呀 屌

下集有波仔咩？

應該肥仔幫左好多 又俾左信心佢
毒撚格+無主見俾佢再玩落去都無用
要人carry先唱到點做到星

好想再睇到Sunny唱歌表演

睇louis真係會睇到炆，成撚日緊張，無進步反而退步行左轉右嗰嗰louis係節目上最有自信，但無隊友幫住佢真係尷尬到好難想支持佢

同意入Sunny好過，佢有火好多，唱又好聽

幾中意啊lu
造星1佢唱過啲咩歌 完全無印象

佢自己組合既歌
介紹翻 佢係組合myar 既成員
啲歌幾好聽嫁
仲有同miss hunny合作拍片
大家可以睇下

屌好7呀

岩呀

想問下點解Ak叫喜茶撚
Alton 叫因ton ?

你求奇追一個舊post都搵到答案

呢半個月已經煲晒myar所有片同fb live
好後悔咁遲先發現到佢地 好似miss左好多野咁
明明上年都幾鍾意阿神 但就冇留意myar

btw點解講親lu都有負皮

好開心好多人支持阿lu

Lulu唔準開

Louis上年都衰在無自信，今年更無自信，唔知返嚟jm9

還我sunny

阿lu 好靚仔啊

我覺得mirror go好睇d

東坡耶唔掂唔應該入，幕後個保母緊張叫按啦按啦，Viutv究竟係咩品味?

朝早推下繼文先
齋的完整版有Real Man Angus同埋柒頭聰

講緊寶姐? 我見佢都好like梓豪, 可能佢特別鐘情小鮮肉

不如追下post先啦
(1) - (13)

我覺得2circle整體幾好喎，要去復活區好慘，樣唔差係皮膚唔好，佢可以似細貓果款。

2oo 啲 rap 好過 pa 咁多都要去復活區而pa直入

花姐發現導師taste同幕後唔同，其實Viutv taste同觀眾仲差得遠呀! Btw, 評判導師taste同觀眾都好唔同，所以冇乜引。

還票於民

順眼好多，感覺健康好多。竟然導師一開始就話唔要，連Miss Chan Chan都唔要，好難觸摸幾時要睇樣。

黃梓豪
我愛你

又好似唔係，見佢同上年B2、A組幾frd有聚會，覺得私底下唔同。

下? 綵排果度Frankie先話肥仔去左搵阿芬。

大王同東坡都唔係

幕後又話B組係靚仔，咩taste呀，得第一個好少少。

發覺Oscar Li首輪表演畀版權人ban咗……

仲有阿lu

唔知點解每次Miss Chan Chan扭扭擰擰都覺得佢有少少發老姣嘅感覺

好撚正

無計啦 邊個叫2circle同強尼唔熟
同強尼熟啲三紅都變三藍啦

我覺得佢enjoy個performance姐
不過佢咁樣好過坐喺度黑口黑面呀
評判既反應都有少少影響到參賽者表現

但今次出場個髮型好似麻麻……
anyway，一樣期待！

今晚果集應該好睇好多

阿聰 @wh_chung
Eric @ericfung_1208
志維 @chiwaing731
小魚 @dancingsakanalilfish
東坡 @austin_soso

(PS：發覺志維有瘦底嘅腹肌……)

順毛好乖仔
冇咁寸

Miss Chan Chan啲反應好正喎
尋晚同火火講"呢個好呀, 咁我唔同你爭", 好好笑
有佢冇咁悶

我睇到呆左，是旦答係都唔答，Eric Kwok想轉燈冇轉可能俾下面，但印象分已扣，下次要foul人會揀佢先。

係唔係最「養眼」今集? 仲有大家喜愛的梓豪、阿Lu。

MC 今日蘋果有新聞
完全似上年狗毛既感覺
先負面 後洗白咁

劇透報道嚟嘅~……

狗毛唔係咁衰
係個節目特登剪到佢咁
但唔知原因

上年想剪到契仔性格好好嘛

要代就3樣都冇、大家見親都鬧的Stanley或者Alton比較合適。

據佢意思，佢見到評判突然全部轉紅燈，嚇到腦海一片空白。
Btw, 原來Sunny同TingHo幫好多人執歌，覺得佢地好好啊。

小鮮肉都有好壞之分

踢走呢兩個換成阿lu同sunny/oscar li就不得了

見到2circle冇燈要走，後面坐左個大王嘅畫面，個心即刻唔知點咁。

其實TingHo真係有能力做幕後
而個人又未必真係咁差
可能只係唔識表達
唔識對鏡頭

還我Sunny

導師推來推去，表演梗又有講有笑，會影響人喎，有D唔尊重。

支持Sunny單飛

呢樣我都留意到 人地開始表演仲喺度玩咁

佢地成日鳩撳但又唔係真係想要人，其實好衰，咁樣撚啲囝

上年係真係想要先撳，多人搶好笑好多

阿芝唔想要好好笑193

同埋今年成日撳完又轉，上年都無咁嘅事，所以側田先中伏要咗Ting Ho無得彈弓手會好睇啲，諗清楚先撳喇

阿歎嫌棄嗰樣勁好笑但側田同Eric Kwok要咗佢都要跟成組嘅決定

上年睇導師爭人時嘅討論都勁好笑

*阿芝

希望有得返黎
好似當日Jer or Anson Lo咁

有冇link

狗毛有白番咩

我估hreatgray

同意, 花姐咁憎實剪衰佢
sunny 正

花姐岀post讚boris

會唔會變第二個契仔

花姐完全係on9當有趣，正能量但無實力都係唔好睇囉。如困性格樂天就得，咁你俾返暖男入比賽啦

唔知花姐個仔有無睇到波仔自爆破咗ex個處 同埋揀女YouTuber做sp 段片呢
正能量
正撚樣

比番Derek入仲好睇

大把人唔怕輸又樂天啦，比賽又未完就出埋啲咁嘅po，核突

而家先有時間睇番琴日果集
睇到一半已經嬲嬲地
2circle 點都好過大王
我屌....仲諗住大王入唔到正想大聲歡呼既時候....

Derek有熱誠有鬥志
熱血得嚟唔誇張
真心希望佢可以繼續入圍比賽

越諗越嬲
俾表弟rainp入都唔俾2circle同derek入
至高無上嘅花姐仲要出po讚垃圾波仔
係呀好正能量呀，正能量到公開分享點破人處同揀sp
死狗公賤男，狙擊炎症都唔會忘記狙擊埋你

還我2circle同derek ho
見撚到波仔就想熄撚左部電視
呢條友樣又唔得
才藝又唔得

屌，扮咩個仔鍾意唧，根本就係花姐你自己鍾意，契仔仔2.0呀

3 但eye catching idol直入

波仔自己del咗 因為哩兩條片佢被人罵都上天花板
不過你打Boris sp都揾到有人backup講sp嗰條

後續：波仔細佬當時好唔忿氣 多番出ig對網民單單打打 甚至大罵網民為狗 幫佢吖哥到處點火

好淫亂
又話比妹妹仔睇嘅 講啲咁嘅野

還我sunny, derek ho, 2circle

最鍾意 Derek MC Angus 阿K Andrew

凖備屌人

霸頭位

借啲意表白

嗨

深情heartgrey

阿牛

請大家支持MC

王貽興:呢度唔係比你用嚟溝女架

之前唔健康？

比ex

不推文回覆

鍾意MC
佢係唯一一個first round 完我記得佢個名
不過希望佢可以改下啲態度

死開啦炎症

㩒得好兒嬉

有少少悶 比起上次

留名等睇 垃圾波

撚狗ed

第一回合太勁

咩係loopstation

唔識野又話廢
識野又話冇野教

紅返曬

有d悶

黎料

Edan 2.0

MC出啦！

又劇本

Oscar Tong 屌得好呀

Oscar Tong

雖然我覺得louis 同oscar tong好廢
但...佢個態度.......

有咩資格批評人

剪到咁串咋嘛

佢個髪型咩事

咁串嘅

咁撚串

點解要佢揀？
其他人唔洗揀？

但佢又講得啱⋯⋯

agger MC
Oscar Tong

咩料呀佢

又cap

咪撚搞鳩佢啦
又想狗毛化

走喇 懶型

特登問啲咁嘅問題陰9佢

串到

上次個髮型型啲

唔識打電話講聲架？

頂你遮我名唔該遮深色d

我認得自己個comment

唔好講野算啦你

躝啦 好似鳩毛咁

算啦你

Oscar有無一種自覺係霸左胡仔個位？
我屌你老母

係囉

屌，狗毛2.0

特登架

串過馬撚

旁白啲八婆tone

ms chan chan識貨又立多個靚仔

唱歌係有特色嘅 但態度真係唔可取

肯定唔係剩係問佢邊個冇資格入圍
但就剩係播佢呢段
花姐又想捧邊個而踩低mc呀？

唱到鍊撚住春袋咁

但又真係幾好聽……

呢啲人個態度咁差
唱得幾勁
係呢個圈都唔會行得耐

呢d如果真係入到組合，都會麻麻煩煩咁

viutv特登整啲drama俾佢啫

態度唔掂 唱成點都冇用

係呢個圈係要識做人

自彈自唱係咪最top佢

其實好老實講遲到呢啲嘢觀眾都睇唔到
觀眾只睇到佢靚唔靚仔唱歌好唔好聽
只係佢係幕後會犯眾憎冇運行

串oscar tong唔可以原諒
雖然真係唱得幾好

係咪媒黎

態度>>>>>>>>>>>>能力/樣

睇佢講野就唔多覺啦

佢評其他參賽者冇乜嘢
但成日遲到缺席好唔敬業
希望只係惡剪

鍾意MC
希望佢態度可以好返啲

佢喺咁多個入面又真係有資格串喎

不能同意更多

mc係串
但又令我憎唔落

又真係幾靚仔又唱得幾好⋯⋯
不過個格真係

把聲好聽唱得又好

好好聽

寸得起喎，其他人真係陪跑

其實mc都係講真話。。。

外表+實力
綜合評分，最高係MC

咁犯眾憎
啲人唔會比佢上位
幕前冇機會了

咁mc真係寸得起

agger

不過唔識同人合作

Miss Chan Chan 揀人揀得好好

火火

真，全靜哂黎聽

只可以講服佢入到圍
但唔會特別鍾意佢
觀眾角度黎講

個樣幾似yoga

講真話啫

agger 態度改埋就無敵

其實火火可以教啲參賽者咩？

大路，無咩黑馬feel既人

岩 Oscar Tong 肥矮毒柒

有冇人覺得chan chan好撚功利

好煩，又胡仔
死唔斷氣

改下態度就好

串串貢
但都唔討厭

佢靚仔過大王好多，起不有實力，大王

上連登唔答人野會比人屌到仆街

冇，教做人態度

其實講話邊個值唔值真係好小事
不過出席率低就無得好講

還我...

台灣森林之王真係隨便一個都屌打佢地

Agger

實力好好?
有大王喎

sor 大王is who

真心要改
改左會行得更遠

MC
我睇好你嫁

胡仔收皮啦mc屌打

事實上簡星又真係睇樣

George

幾時到波仔

MC只要改改性格就完美

唔知點解覺得MC好似扮病咁
但真係好聽嘅

省9我？邊撚個省9我？
大王？無人識你啵

屌你老味陰魂不散

Mc講事實咋喎，oscar邊值得入圍呀

咁既態度再叻都只會跌得好金

今集好似有嗰兩隻youtuber?

呢個髮型都好cute

佢出席率低都表演得好過其他人
唔係就係星同正常人嘅分別？

74 George

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

好串但串得起
Overall最有實力個個
Btw入火火組個班好慘

我都有同感 話自己病到起唔到身個樣有d心虛

我見電台訪問有george
意味住佢行得好遠

哇屌你
想嘔

肥媽

依轉比賽好撚悶啊 真係睇到想訓

佢唔係話oscar li就得啦

肥文收皮未

屌

快樂嗎~

唔係好想睇佢

Bye

性格真心閪 藉口多多 好撚驕傲自大

鐘意11號

唔撚係掛

不了

我都覺

肥文 好醜樣

擺明吹水啦

即係奧燒？

我戀愛mc!!!!!

唔想睇肥文
個表演真係好on9

Wyman

肥文做乜鳩

痴線佬

其實光頭好睇咗

可唔可以foul左肥文佢
好肉酸

唔係付出大唔大
係柒呀
肥文明唔明呀

洗唔洗做到咁

懷仔

觀眾覺得唔好睇呀花姐

成個屌總理咁

變左殘酷一叮

光頭嗰時有啲似總理

同琴日嗰個咩eagle一撚樣咁自大

肥文簡直嘥位
比返胡仔我

MC啲性格

屌 上次唱給十年後的我已經覺得好撚似yyconcert入面wyman了

我已經mute左

好尷尬…………
屌 唔敢睇 太尷尬

排牙好樣衰

火火連小魚都要，會唔會肥文都要

MC都係講真話姐
但咁既態度佢唔知生唔生存到係呢行

Btw viu專問啲八婆野 上年又係咁

佢排牙好難頂

MC 係就係寸得起
但係待人處事真係麻麻地
比你真係做到星，你估成班crew 會唔會因為你等你一個人先綵排同開show? crew 等得，老細都唔得啦

啲牙

肥文真係不了

D 牙好搶go

睇緊殘酷一丁？

以為睇緊tvb

好尷尬 好柒

做乜鳩

究竟點解要佢入返
佢都唔岩玩後面啲比賽

都係返去做舞台劇啦

尷尬到唔敢睇

我睇緊啲咩

唔敢望 好尷
尷到唔知講咩好

夠喇 做埋呢場好走

Next

有少少尷尬

佢講嘢啲呼吸聲都大到咁

真係唔開心

好好睇，班人感情好真摯
等睇下集

唔敢睇

d 笑位好老套

肥文係時候走啦選偶像呀大佬

做舞台劇還可以
但做偶像明星就no la

好尷 係時候foul luu

點解我覺得佢抄緊麥太扭花臣啲弱智gag

佢真係好樣衰 又冇觀眾緣

好撚尷尬呀屌

勁尷尬………
唔係少少……

尷尬都唔想睇，好似睇緊晏就既麥太

尷尬師太

好7呀肥文

好老尷

仲衰過詹瑞文呀

...

偶像真係唔岩佢做

班友呆晒

好撚老尷

紅到咪得

做乜尻

嘥撚曬啲位

走啦，屌你老母肥文

參賽者呆晒 我都覺得好凍

完全唔好笑...

人格好撚緊要

冇重點，冇高潮

個光頭punchline原來咁廢

根本上round都唔應該撈佢

去廣告啦 好老尷

火火嗰隊啲人擅長既範疇都好似唔同唔知之後出嚟效果點

千祈唔好復活佢啊

我原本以為佢會唱死黑警

佢啲笑位好似詹瑞文

屌，讓返個位俾人啦
不如俾howell啦

佢根本唔應該入圍

算喇好冇
麥太咁嘅樣

bye

我究竟睇咗啲乜？

真心似

到底我睇咗啲乜嘢

讓翻個位出黎啦

尷尬師太
到底佢平時笑點喺邊

肥文上一round就應該foul啦

phoebus

呢個都好似係大熱？

咁都要rap

好尷尬

M好仆街 唔洗洗頭水

好撚尷啊屌你老母

躝啦

浪費左個位

肥文咁既樣仲點造星
造完都無人想睇

howell應該仲有好多潛質可以發掘

邊有理由佢入howell唔入
如果佢表演得好都算
但佢兩個表演都極差極on9
真係當觀眾弱智

花姐比肥文入圍真係好撚離譜

花姐戇撚鳩，話佢入圍會令其他人都開心

大把星都好大牌
當然你未紅你寸就會有機會令幕後唔俾機會你
但到你紅咗 隊crew點都等你

被花蛆吹捧出嚟的大熱

花姐係咪節目效果, 燈到呢...

契仔

但係193係靚仔wo

期待如果有下季Howell可以返嚟

有個發表時間仲係”剛剛”就cap㗎喎

又唔係好醜啫 好過奧烓先

呢個幾靚仔

免費巴真係唔靚仔喎

屌你老母又唱逗陰

唔係話phoebus靚仔，但viu覺得phoebus樣衰同時又覺得tank靚仔，乜撚野事

點都大王靚仔啲

error都比佢靚仔

柒到仆街 快啲收皮算

Free bus 個樣唔come睇 三尖八角咁

屌 14號個外型好Mk 瘦到成個道友咁

殘咗好多

真係唔同咗樣喎

佢靚仔 之前皮膚好好嫁

eric kwok個句扮女人唱歌 搞到我諗起龍志權

成日話靚仔
有冇人可以話我聽
佢邊到靚仔呀

error張團相今季已經出過幾次場

好心佢哋配返副眼鏡啦完全唔知佢哋靚仔嘅觀點係咩囉咩國家人嚟㗎

Phoebus殘左好多

Tank 好似細龍生

wtf 咩料

本身都柒

節目成日話佢跳舞好勁 但佢明明跳得勁普通

上大灣區選好聲音

超強摩擦力

花姐

Viu tv mon po中

講靚仔阿lu mc同oscar li靚仔好多喎
就算睇面試都唔覺靚仔
但唔係樣衰嘅

兩個樣拍埋真係有分別

咩上海北京
乜鳩歌黎

屌真呀tank個口真係不了

痴撚線

唇膏太出

依首抖陰歌嚟？

佢個死人表情

塊面凹咗

個髮型又係遮撚住對眼

有啲似鄧倫

尋日嗰個大陸仔先離譜

係呀

各方面都幾平均

好心剪下執陰

啲歌詞係做乜鳩

可能額頭火山爆發

好難聽喎……

Free bus 表演 有少少做作 。 感覺唔到係真心

係咪走左一下音

邊忽靚仔

D舞步jm9

執下個髪型會好啲

大陸野係咁

不解果個？

屌 原來大陸仔 不了

屌。 跳同佈局係ok, 但唱請 收皮

免費巴真係好樣衰喎 完全唔靚仔

隻舞好唔match

話想同免費巴拍拖嗰個係邊位？

實力未必夠
但真心有得造

屌佢老味個樣成個白粉佬咁

唱歌唔好聽

咩歌黎 其實好難聽

一開始走咗啦

屌
唱抖音都走走地呀

個表演有陣大陸味

mk仔道友

佢呢個look真係樣衰到
大王仲好樣過佢

後面mc好搶鏡

火火好啱

仲要著粉色西裝唱抖音 柒到

係咪大陸歌嚟

同佢拍拖？不了

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (15)

支那仔扮韓仔樣

係

唱抖音都抖音

弱智都笑唔岀啊⋯⋯
佢搞笑d gag位老撚土到，
完全唔係呢個世代嘅產物
繼文首食齋唔係行搞笑都好笑好多

mc係正既

你啱

準備去新post屌波

其實乜撚野歌黎？

面試跳舞果下係幾型

唔襟睇

唱歌難聽仲要抖陰
不過佢好多妹妹fans

雲南的大理

火火講嘢幾好笑

屌 真係好難聽

分唔到免費巴同咩東坡耶有咩分別
一齊走啦好冇

其實大王真係唔算樣衰
係衰無料啫